笑話一則:港鐵好多黃

其實係得件衫黃

件衫黃

唔係咁解咩？

便衣職員定黃衫捉

件衫黃姐

底褲就黃

不過唔緊要，透過聰明既撘車方法，我只需要19日就可以慳返500

你點知的？

樓主個名，識貨

即刻話趕時間衝出車站啦屌

響黃店食野買野
永遠見到d minions去隔離間藍店買野食

搭巴士算

就算職員本身係黃
點解可以假定佢唔會捉你

我條底褲都黃過佢

咁多尿漬ching唔好掂我

其實我同意，今次係我白痴，不過聽到人咁講覺得好好笑

件衫就黃
dklm

邊個會著白色底褲
屎漬尿漬現曬型